法治已死

唔洗睇喇，法治係香港已經死咗
大家會有咩行動？

快啲推行動post喇

五大訴求，缺一不可